BNO擴權，中共好意思批評英國違背承諾 | 大君伐

#BNO #中英聯合聲明

BNO擴權，中共好意思批評英國違背承諾 |
大君伐(第2節)
20年10月23日

香港花生
214K subscribers

#BNO #中英聯合聲明

主持：陶君行、Anthony、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：

HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: